半年前 中國小粉紅抵抗NBA 今日NBA不停上熱搜

半年前抵制NBA

推

佢地抵制日貨都抵啦好多年啦

淨係記得南京兩幫人打鬥之嘛